杜Sir/銀河映像而家拍緊/籌備緊咩戲?

2016年拍完樹大招風／三人行之後無哂聲氣?

咩年代仲睇香港電影

快撚啲死

屌你老母臭化西

黑社會3？

之前有新聞話拍緊套叫《追夢男女》既戲，杜sir導演，韋家輝編劇，向佐擔正男主角

天師捉妖?

on9

咩炎王大戰吾公
好似係

拍緊追夢男女
之前好似話籌備緊黃帝大戰蚩尤

應酬片？

誠意之作嚟
用最raw嘅演員做出最flawless嘅傑作

唔止應酬囉
直情係拍黎r下一套funding

古天樂套機械人幾時上

講到咁白

唔止r funding
直情係喺十億製作費入面抽幾億出嚟養起銀河拍樹大招風2

*拍一世樹大招風

向佐

果套唔關杜sir事喎
陳木勝架喎

陳木勝成日拍買呢啲嘢

明日戰紀呀嘛,唔係陳木勝拍呀
做特效出身既吳炫輝執導
已經拍完,後製有排搞

向佐
睇陳冠希都唔睇垃圾

你咁撚高尚係咪睇開火星片?

順口問下